1820狗坐地鐵去中環

推，1839 中區警署中景道出口 閘內約5名軍裝 上盔 戒備